新郎個頭發生咩事？

變左個天陽

超有實力攝影師，我高度推崇！

笑撚到我仆街

通常新郎太樣衰先會落order咁做
又或者直接新娘單人婚攝控場

痴線 開攝影師名啦

人鬼情沒了？

笑撚死

核爆咁款

高手玩光影你地班小學雞識乜啦！唔通死黑暗角忍者你地先鐘意？人地大師黎ga!

光撚到
原來咁就做到攝影師
光都算
仲要散

唉 你都唔識貨

頂，但佢地覺得好靚

應該因為新郎太柒